其實中肺炎果d會唔會係比恐懼搞死？？？

愈恐懼 精神就愈有壓力

慢慢抵抗力下降 訓唔著

會唔會主因唔係肺炎影響

op=扮燒山fans嘅陳雲糞師